成日見到何已完個攤檔

完全唔知佢想點，明明佢都完左

比佢推到佢就翻身